張超雄見到佢班南亞仔仔女女咁生性會去邊到慶功🤔

自食其力排隊搵錢
邊個仲敢笑佢一手引入既南亞仔仔女女

笑？你夠膽係班臭差面差笑？白車未到就死尻埋啦

張超雄好波

葡萄我依家成手飛?

威啦南亞老豆